實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明：

聯署啦

Facebook page: 實習社工罷工委員會
Instagram: SWStudents_Strike
TG Channel:

1

2

3

Up

推唔到